是日下午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。

無菜既

又係呢個

呀b

手撕雞？

吉野妹

ues ar

mo yeah ea ar

夠唔夠汁送飯先

樂富街買

就咁食好難食 d雞冇味 叫多個燻蹄好好多

yes ar

no ar